麥路人好唔掂咩 護旗楊千嬅話理解網民留言有合理嘅唔開心同失望喎

P

見到佢咁撚虛偽真係好想嘔

返大陸喇 8婆 香港你搵唔到食架喇

講埋晒啲似是而非嘢 真係好撚肉酸

搵狗陰微博刷安慰囉

佢有護旗咩?

又扮晒感性

敬禮嬅

啫係冇護旗冇撐警喇

嘩依度竟然有人瑞fans

講兩句就變人瑞fans，臭四fans係好嘢

吓

臭四fans係咁架啦 咁多年都係咁架啦

關臭四咩事？從來無中意過佢

瀨共嬅

食屎啦

咁多年都唔化
為咗個女主角獎咁多年都好似怨婦咁四出攻擊人
自己嘔像都信咗住，好心學下喇!

其實你都幾好笑㗎喎 從來無中意過SAMMI同人瑞 咁都有得屈

你夠屈我係人瑞fans喇，臭四粉

又嘔又save 又 upload 圖你都幾虛偽， 明明就好care 人哋 扮咩啫

擺到明係有預謀有準備咁儲哂資料嚟攻擊人
扮到好正義咁，真係低莊

無計啦， 佢偶像近年嘅戲無套收得